除左警告燒狗屋之外,可唔可以警告埋聽日會集合人手

打港交所?
全線地鐵燒？破壞？

攬多幾個威脅上身有無用

btw打爆消防鐘plz

最後例牌千祈唔好咁做

推

又塞路塞鐵 到時手足點出黎支援 ？ 唔係個個有車。 政府春袋唔搞搞自己友。 一係豬隊友一係鬼

問
唔得就唔好推
唔想因為無問到就無人知
btw警告姐,目的唔係真係破壞,係要狗個邊收手